哩套Halloween服裝真係見證香港沉淪

屌佢老味睇到我呆撚左
仲要純正廣東話嗰下先震鳩撼

有咩問題 扮下警察消防員有咩問題

我立即屌你老母

個細路扮得黑警佢父母都未必係正常人

JM9

樓主肯定冇童年
唔好怪牠

係支那嗰套衫啊屌

個膊頭啲章印撚曬支那旗架